鄭松泰今日決意留低即係證明呢個傳聞係真

Push

冇懷疑過
不嬲事實

推 熱狗終於露出狗腳 聯絡過熱狗嘅手足小心 隨時已經出賣緊你地